香港政府財政核彈 - 黃色經濟圈- 去港元化討論

要香港政府財赤只有一個方法!!
直接令評級下降, 融資成本上升!!
就係唔用港元!!!
請放棄奴隸資本體制下的廢紙!!

用美元消費; 利得稅歸零
用美元收租; 物業稅歸零
用美元交易; 抵押品, 股票,樓契離岸交易, 使用離岸司法體系,跳過用港元, (最複雜)
用美元出糧; 薪俸稅歸零

以年計的抗爭, 冇收入就可直接令聯匯脫釣!!
香港人做唔做得出?

1/10推

2/10推

3/10推

4/10推

5/10推

6/10推

想保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你
經濟攬炒之路
樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

點解用美金利得稅會變零

報稅時用離岸公司逃稅

7/10推

8/10推

自己手持美元就得
你攞出嚟消費就會有一部份拎去畀港共回血

拉

9/10推

消費可以對離岸公司,而唔係香港公司

10/10推

凡係hk source of income 都要交稅架啦
話知你用津巴布韋幣

個個用離岸平台交易,出糧, 交租
就唔係hk source of income
係香港只睇到打工係做義工, 交易係免費, 出租係俾朋友住

點樣整
宜家冇咩銀行有美元

冇誘因, 得個吹字
冇人響應, 唔會成事

一步一步建立POS
集中全民做某一種貨幣(e.g. cypocurrency/ 五大貨幣之類)的交易平台

所以係討論, 簡單一早就做左,
要抗爭, 一定要去港元化, 對港元冇需求, 要令香港財政儲備變廢紙

俾黃店賺哂, 都係要納利得稅, 一樣俾港共回血

你喺香港做生意
你唔交稅就會俾IRD 查你
稅局重會攞公司條數double check啲員工薪金
根本冇得走

尻噏都有個譜啊

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做